印度神童：「2月10日大股joy」恥笑區

不過考驗似乎還沒結束，阿南德在今年4月1日發布的預言影片指出，人們雖然可能製作出抵抗新冠病毒的疫苗，然而會有更多病毒冒出，甚至出現超級細菌。他並預言下一場災難降臨的時間，就在2020年12月20日木星與土星相合之日，一直持續到2021年3月，而且這一次會帶來比現況更嚴峻的衝擊。
除了災情，阿南德也預言了經濟的情況。他說2021年2月10日會發生重大的天象變化，導致全世界經濟陷入崩盤局面，整體的復甦得等到11月。
「不希望人們因我的預言而恐慌」，阿南德最後提到，他期盼疫情早日結束，並呼籲人類必須停止殺害動物和危害大自然，才能避免被地球反撲懲罰。

今晚走呀 聽日大股joy熔斷呀

仲有一日流流長可以發生好多野

好彩彩到呢個post 清哂倉了

lm睇聽日係1000點暴升大龍市

有話向下跌咩
向上升既股災唔得?

正式改名做印度神想棍

你up麥柒呀

神童？我神你老母！唔屌唔鬆化

分享喜悅果d 歪理

咁 11-12 月個陣 DELETE 哂 pornhub D片又真係世界性災害

佢好似話得一隻股會股joy

G咩咩

印度同香港時差 差幾多

4月1號，有咩事係咪可以賴愚人節?

俾多一日你過晒全部TIME ZONE又點話

2月11日 股joy都入佢數 ？

天象變化會唔會係太陽升起

恆指裂口高開大陽燭，說好的股joy呢

清賣邁

印度神棍

我已一股不留

升災

係咪第二啲曆法呀

GME股災

快啲準備午餐肉啦
望

屌你老母 信咗佢喺大麻轉咗10%俾GME

真
神童冇可能錯

垃圾神童

gme ss?

係咪要等T+幾？

真！可能計中國農曆

老老實實, 近排上去睇,乜7片都冇....
係未收左皮?
而家仲去邊度睇鬼佬片

慢香港2個半鐘

未完場, 唔好慶祝住

仲衰過財演

肯定係習近平收到呢個消息，大舉拓市

開始笑得未？

gme上1000大位？

留名聽日再上黎

美國時間今晚先開始計呀

全力恥笑中
美期 納期 含指又食晒春藥咁

笑了
神經病兒童

過左10號咩？

sp500暴升1000點

好撚柒煩呀屌你老母

幾時仆街死

我夜觀星象，美帝十年大龍市

叫條𡃁仔返去讀多d書先出黎吠，9up當秘笈

又凍又落雨喎 今次仆街了

gme 股災?

除咗今日落住雨，仲有咩事

股災就係淡友又做雞

留名, 24小時後睇結果

升JOY

熊軍有災劫

可能係翻譯問題呢
神童其實係講緊股joy呀

神準呀！

半夜開始大風，似八號風球！

咁 Dogecion 會唔會再大爆升呢？

點睇都係GME 股joy

災都災沽空大鱷先

神童到時鳩up
“武肺咪影響經濟囉！2月10就會現哂形”
之後再瘋狂鳩up預言
講10000次實有1次中嫁
中左咪認屎認屁囉

升joy

真係股災資金咪會去幣市囉

影響經濟姐
經濟同股市都唔撚成正比既家下個時勢

今日咪天文台話100%落雨又真係落雨囉 咁都唔中？

今晚我預言華爾街大爆炸呀，屌你個神童

2月10日 gme 股災

屌我個lifeplan account

咖哩仔還我血汗錢

笑

留名恥笑

得返半日

原來係淡友股災

笑撚到仆街3萬點股災

今日香港有雨落，好準！～

可能佢all in同SH左重貨GME

今晚美股都未過...咁快鞭

dllm 琴日美股發撚到豬頭咁 股你llmch 股joy?

今日準備迎接升災

返印度食蕉啦

靜啦屌
全倉美股

上星期 GME 開始限買果兩日災咗啦
3日升返曬

幣災
比我入平貨thx

有冇末日槪念股

放晒

屌
呢條友夠話侵可以順利連任
而家呢!?

農曆嘅2月10號

最後嘅瘋狂你識咩

印度神童同印鈔機，我緊係知印鈔機喇

依個神棍幾時死比佢燈到升災

信印鈔機

重大的天象變化 = 落雨

中！

你明明啱但零正皮全負評, 真係慘

行動G持印度神童

今晚睇美股

快手就嚟400蚊啦

我代表財經台兄弟：我係中國人呀屌！

牛b

淡災

計印度歷法 所以未必係2月10日

得味

US 10th tomorrow.

邊有股災

估中了，今日落大雨呀

咁係幾多號

則係跌果日

根本佢就尻up, 啲星隔幾個月就疊一次架啦

笑到我痴線

升joy!!!

唔升點有得跌，可能10號係美國時間

邊到股災

美股未開

屌你我而家先睇到

Btw 今日個倉又賺一成

升Joy....大升喎....

最有機會搞到股災嘅GME都收左皮

仲點會有升災就有

無驚無險，日賺3千
條印度仔呢 ？ 出黎解話未

條神童呢？

印度仔係淡友

所以要做雞對沖

點都唔會香港時間吧

唔得閒解話

股joy

印度仔: 原本你今日賺30萬, 而家唔見左29萬幾, 你應該喊

哦 即係跌果日就係2月10號？
咁佢不如話2月30號

印度仔係咪玩沽空呀 係度唱淡 正垃圾

今日升撚到癲

幾個鐘等於一個月人工，驚驚地

神童預言係GME 散戶戰勝大鱷

印度神童食撚屎喇.

大家跟左神童 沽左？

跟左 而家準備去印度食蕉

港股先贏一仗

印度麵神

dklm神童

勇士

以後邊個叫神童就斬邊個

留名

印度時間 2月10日 所剩無幾了

即係要t+幾多？

碌咗個橙入嚟

迷燈啦屌

棍上熔斷？

未完今日

gme 股災?
跌到得番20蚊?

真心驚

冇入futu 股災呀

又比連燈仔燈死

屌你老母

走鬼呀

印度神童發力啦

柒小陣啦

幾十點就係股joy

大盤插水呀！

準備熔斷啦

樓主恥笑區

唔撚係呱

嘩屌
發功啦印度仔

被佢恥笑區

唔撚係喎 跌得咁勁既

特價時段
上車tqqq spxl

神童你up乜9呀

準咗

次撚次開咁既post都燈

死啡皮

股災(五分鐘)

唔笑啦

屌 又燈

笑您？

走呀 股joy

cmg

特價時段上唔切車

一倉血

樓主出少句聲OK?

唔玩啦 印度神童大佬
對唔著呀 大佬

delayed

特價時段

趺得果0.25%嚇鬼呀

仆街要等到11月

溝兩溝繼續SH

話咗係計印度歷法 又唔信

救命啊！！！
我唔玩啦！！！
比翻啲錢我！！！

眨下眼已經 -0.6%

連燈仔

屌你真係股joy

收下把口啦

認真問 睇印度曆法嘅話香港幾點完2月10號

痴線

屌

屌你

GG了
新年食屎

今日真係爆廠

廠-3.5%

全部紅色

1%咁少唔計

今日係開始咋

屌你老母樓主

比返啲錢我

屌你老母印度仔 返屋企含撚啦
阻撚住曬人贏錢

崩盤=跌100點？

還我血汁錢

緊係屌樓豬老母啦

就係得今日開市？

5點先出嚟鞭啦

...

做左個特價時段出黎 你地又唔珍惜

正確 淡友既股災

真係股災

慘過返印度神童

繼續恥笑

豬死了

我唔撚信喇
過一排咪又係繼續上 32000

你熊到上年3月 我重手入貨啊

又豬
屌你老母印度蕉

死神棍我唔撚驚

啱啱1分鐘幾千蚊美金上落

屌你老母搞到放咗arkk

冇事了

why

你jm9

佢咁都燈中 我就開始信侵侵反cup了

對唔住 我知錯啦

笑死

屌你
D指數回左1% 都無就震走打晒飛機咁
訓覺聽日起身轉返晒綠燈啦

好少貨，想轉現金買其他嘢，而家揸住xone同raas
好大壓力

推

真

入唔切野

幾%都驚
契媽渣咁多退役都唔掂

神童又然了

唔升就係股災

神童:岩岩入左arkk 好彩呃尻左d傻仔放

入左appl

對唔住咯，當我唔想睇住架廢車先ok?

失業未？

入廢老股妹下妹下

睇唔到加息前會點大崩盤

印度神童呢 ？ 2月11日啦 ！ 股joy呢

時差

美股收埋
點股災

落雨算唔算天象變化

公我贏，字你輸！

淡友股災

佢冇話股災，佢話「全世界經濟陷入崩盤局面」，美國本土／夏威夷等地仲係2月10日，仲有可能

屌那星仲印度神童
睇亞洲神童好過啦

屌你老味，我唔玩喇
比撚返啲錢我

Tesla跌5%
股災了

-1%
平時+1-2%
來講

都算股災

股災呢，我的股災呢

條傻鳩做淡 想帶風向

係度

農曆2月初10

印度講咩農曆，唔洗兜喇

會唔會印度曆?

變印度神棍未

成日出嚟燈 根本上想自己加倉

傻閪神棍

尋日我賺到笑wor

大麻股升災

人哋用古印度曆

睇見佢個鳩樣就想打柒佢

酒呀 美國仲未過10號

一定係時差，今晚就股災

升災唔係災啊？

舊曆？

比多一晚時間 印度神童

唔賭啦 比番啲錢我

二月十一日美國開市，沒有股災

跌緊啦，走啊！

納指跌成0.07% 股災啊

收．皮

cls

認真問
會唔會計舊歷

bin c

Bin bin有力

升joy 也是joy

肯定嚟過反手啦

朋友你返印度吔蕉

印度神童

神經兒童

揾餐飯食姐

印度神童發功啦

印度佬又中

神童又贏知錯了

知錯了 求下唔好再跌

跌夠未呀屌你老母

神童jet lag 7日中

神童返印度食蕉啦

知錯了

我唔玩啦 俾返d錢我

我知錯了，唔應該笑9你

咩劇

對唔住 有咩得罪唔好放係心上面 唔好再跌啦

天機不可洩漏，就算知道係18號，都要講早幾日。

其實佢係咪真係草藥學碩士？

神童救下我

佢係草藥學碩士
但係佢識既野仲多過教授
就好似tesla 讀大學

我信鳥 印仔估早左者

13/365
誤差少過百分之 3.6
準

要開返個壇 供奉 印度神童

印仔

日日都有呀豬呀狗話股災，比得日子出嚟，唔準就唔準啦，大過大家都輸到傻左，我只能說一早話左股災架啦。

納dee 16號開始

估中都要講後啲啦

想講初10 up錯10號姐

觀星緊係講農曆

恥笑區原來係咁解

神童恥笑連登仔區

神童

連登仔：對唔住 頭先語氣重少左左

印度神童：瀨野呢？

係 頭先一行出去就股joy

提你提早清倉, 無聽奶到一褲到係

原來係比時間我地走

比神童吹過唔知會唔會得到佢真傳

咁侵侵連任呢